點撚解次次都係咁

死要面
大家都唔撚就大家
明明仲係好愛大家
就係行唔到落去

一齊幾耐啊

呢個世界有故仔叫做東邪西毒，就係因為有兩個人，明明好愛對方，就係死都唔肯開口講，結果個武林大亂

1年

比我揀多次 我一定唔會咁揀
對唔住

如果好愛 點解就唔到對方

這是不是所謂的
跟妓女做愛快要高潮的時候說一句
噢~!上帝~我愛你~

我同女朋友之前都會咁 依家好返好多
加油啊 唔好輕易講分手 到時後悔都冇用

一齊六年，分開四年。 佢冇搵過個，我都冇搵過個。 分開一句分手都冇同對方講就大家各自各消失左，每年總有d時間唸起佢。但知道分開既生活對大家都好。

我都係咁
但次次我都會唔忍心搵番佢
佢就可以完全唔搵我
永遠佢做錯事 比帽我帶 係我面前撩我啲男同事 侮辱我
我都好嬲 但我話佢兩句就喊 話我唔明白佢
我好想放手 唔想再比佢傷我心 但我又心軟 唉

愛唔係大曬架
一味口講愛，唔作出讓步，幾愛都係假

大家要面分開
我做死狗 問佢可唔可以追番佢
Block埋我新電話號碼

你真係有病

好彩
冇浪費太多時間

好殘酷

正如我所講，唔作出讓步，講到幾愛都係假

認真呢
其實唔係有番個交待好d咩

點都交低張紙清清楚楚講句分手啦

咁大怨氣係咪佢做咗啲咩